<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Пользовательское соглашение (условия использования). Соответствие ГК РФ (оферта, акцепт). -->
    <string name="doc_agreement_content">ПОЛЬЗОВАТЕЛЬСКОЕ СОГЛАШЕНИЕ\n\nНастоящее Пользовательское соглашение (далее — Соглашение) регулирует отношения между лицом, использующим мобильное приложение PROFI-A (далее — Пользователь), и правообладателем приложения (далее — Оператор) в связи с использованием приложения PROFI-A (далее — Приложение).\n\n1. ОБЩИЕ ПОЛОЖЕНИЯ\n1.1. Установка Приложения, регистрация в нём и начало использования означают безоговорочное принятие Пользователем условий настоящего Соглашения в соответствии со ст. 437, 438 Гражданского кодекса Российской Федерации (акцепт оферты).\n1.2. Если Пользователь не согласен с условиями Соглашения, использование Приложения не допускается.\n\n2. ПРЕДМЕТ СОГЛАШЕНИЯ\n2.1. Оператор предоставляет Пользователю право использования Приложения на условиях простой (неисключительной) лицензии в соответствии с его функциональным назначением: составление смет на строительные и ремонтные работы, ведение проектов и помещений, формирование актов и отчётности.\n2.2. Использование Приложения осуществляется в соответствии с правилами, изложенными в Соглашении, Политике конфиденциальности и документации по обработке персональных данных.\n\n3. ПРАВА И ОБЯЗАННОСТИ ПОЛЬЗОВАТЕЛЯ\n3.1. Пользователь обязуется использовать Приложение только в законных целях, не нарушая законодательство Российской Федерации и права третьих лиц.\n3.2. Пользователь не вправе копировать, декомпилировать, изменять или распространять код и материалы Приложения без письменного согласия Оператора.\n3.3. Пользователь несёт ответственность за достоверность вводимых данных и сохранность учётных данных для входа в Приложение.\n\n4. ОГРАНИЧЕНИЕ ОТВЕТСТВЕННОСТИ\n4.1. Приложение предоставляется «как есть». Оператор не гарантирует бесперебойную работу Приложения и не несёт ответственности за косвенные убытки, упущенную выгоду и ущерб, возникшие в связи с использованием или невозможностью использования Приложения, если иное не установлено законодательством РФ.\n4.2. Расчёты и сметы, сформированные в Приложении, носят ориентировочный характер; окончательная ответственность за коммерческие решения лежит на Пользователе.\n\n5. ИЗМЕНЕНИЕ УСЛОВИЙ\n5.1. Оператор вправе изменять условия Соглашения. Новая редакция вступает в силу с момента её размещения в Приложении или на сайте Оператора, если иное не указано в редакции. Продолжение использования Приложения после вступления в силу изменений означает принятие новой редакции.\n\n6. ПРИМЕНИМОЕ ПРАВО\n6.1. К настоящему Соглашению и отношениям между Пользователем и Оператором применяется законодательство Российской Федерации. Все споры разрешаются в соответствии с действующим законодательством РФ.\n\n7. РЕКВИЗИТЫ ОПЕРАТОРА\nПо вопросам, связанным с Соглашением, обращайтесь к Оператору по контактам, указанным в разделе «О приложении» и в Политике конфиденциальности.\n\nДата размещения: 2026 г.</string>

    <!-- Обработка персональных данных. Соответствие 152-ФЗ «О персональных данных». -->
    <string name="doc_personal_data_content">СВЕДЕНИЯ ОБ ОБРАБОТКЕ ПЕРСОНАЛЬНЫХ ДАННЫХ\n\nНастоящий документ подготовлен в соответствии с Федеральным законом от 27.07.2006 № 152-ФЗ «О персональных данных» (далее — 152-ФЗ) и определяет политику Оператора в отношении обработки персональных данных пользователей мобильного приложения PROFI-A (далее — Приложение).\n\n1. ОПЕРАТОР\nОператором персональных данных является правообладатель Приложения PROFI-A (далее — Оператор). Контактные данные Оператора указаны в Приложении в разделе «О приложении» и в Политике конфиденциальности.\n\n2. ЦЕЛИ ОБРАБОТКИ ПЕРСОНАЛЬНЫХ ДАННЫХ\nОбработка персональных данных осуществляется в целях:\n— предоставления доступа к функционалу Приложения и исполнения договорных отношений с Пользователем;\n— идентификации Пользователя при регистрации и авторизации;\n— связи с Пользователем (поддержка, уведомления, восстановление доступа);\n— исполнения требований законодательства Российской Федерации.\n\n3. ПРАВОВЫЕ ОСНОВАНИЯ ОБРАБОТКИ\nОбработка персональных данных осуществляется на основании:\n— согласия субъекта персональных данных (ст. 6 152-ФЗ);\n— необходимости исполнения договора, стороной которого является субъект (ст. 6 152-ФЗ);\n— соблюдения законодательства РФ.\n\n4. КАТЕГОРИИ ОБРАБАТЫВАЕМЫХ ДАННЫХ\nВ зависимости от использования Приложения могут обрабатываться: имя, фамилия, отчество, адрес электронной почты, номер телефона, данные учётной записи (логин, хеши паролей), реквизиты и наименование организации (ИП/ООО), данные проектов и смет (в т.ч. адреса объектов), технические данные устройства и сетевые идентификаторы в объёме, необходимом для работы Приложения.\n\n5. СРОКИ ХРАНЕНИЯ И УНИЧТОЖЕНИЕ\nПерсональные данные хранятся в течение срока действия договорных отношений и после их прекращения — в пределах сроков, установленных законодательством РФ (в т.ч. для хранения первичных документов и разрешения споров). По истечении указанных сроков данные подлежат уничтожению или обезличиванию.\n\n6. ПРАВА СУБЪЕКТА ПЕРСОНАЛЬНЫХ ДАННЫХ\nВ соответствии со ст. 14 152-ФЗ Пользователь имеет право:\n— на получение информации об обработке его персональных данных;\n— на уточнение, блокирование или уничтожение персональных данных в случае, если они являются неполными, устаревшими или обрабатываются незаконно;\n— на отзыв согласия на обработку персональных данных (при этом Оператор вправе продолжить обработку в случаях, предусмотренных законом).\nДля реализации указанных прав необходимо обратиться к Оператору по контактам, указанным в Приложении.\n\n7. МЕРЫ ЗАЩИТЫ ПЕРСОНАЛЬНЫХ ДАННЫХ\nОператор принимает необходимые и достаточные организационные и технические меры для защиты персональных данных от неправомерного доступа, уничтожения, изменения, блокирования, копирования и распространения в соответствии с требованиями 152-ФЗ и подзаконных актов.\n\n8. ПЕРЕДАЧА ПЕРСОНАЛЬНЫХ ДАННЫХ ТРЕТЬИМ ЛИЦАМ\nПередача персональных данных третьим лицам осуществляется только в случаях, предусмотренных законодательством РФ, или при наличии согласия субъекта. При использовании облачных сервисов и серверов Оператор обеспечивает заключение с такими лицами соглашений о конфиденциальности и соблюдении требований 152-ФЗ.\n\n9. ИЗМЕНЕНИЕ ДОКУМЕНТА\nОператор вправе вносить изменения в настоящий документ. Актуальная редакция размещается в Приложении. Продолжение использования Приложения после публикации изменений может рассматриваться как согласие с новой редакцией в объёме, допускаемом законом.\n\nДата размещения: 2026 г.</string>

    <!-- Политика конфиденциальности. Соответствие 152-ФЗ и 149-ФЗ. -->
    <string name="doc_privacy_policy_content">ПОЛИТИКА КОНФИДЕНЦИАЛЬНОСТИ\n\nНастоящая Политика конфиденциальности (далее — Политика) описывает порядок сбора, использования, хранения и защиты информации о пользователях мобильного приложения PROFI-A (далее — Приложение) в соответствии с законодательством Российской Федерации, в том числе Федеральным законом от 27.07.2006 № 152-ФЗ «О персональных данных» и Федеральным законом от 27.07.2006 № 149-ФЗ «Об информации, информационных технологиях и о защите информации».\n\n1. ОПЕРАТОР\nОператором, определяющим цели и способы обработки персональных данных, является правообладатель Приложения PROFI-A. Контактные данные доступны в разделе «О приложении» в Приложении.\n\n2. КАКУЮ ИНФОРМАЦИЮ МЫ СОБИРАЕМ\n— Данные, предоставляемые при регистрации и в профиле: имя, фамилия, отчество, email, телефон, реквизиты (для ИП/ООО).\n— Данные, создаваемые при использовании Приложения: проекты, помещения, сметы, акты, настройки (город, язык, валюта).\n— Технические данные: идентификаторы устройства, данные о сессиях и ошибках в объёме, необходимом для работы и безопасности сервиса.\n\n3. КАК МЫ ИСПОЛЬЗУЕМ ИНФОРМАЦИЮ\nСобранная информация используется для: предоставления и улучшения функционала Приложения; аутентификации и защиты учётной записи; связи с пользователем (поддержка, уведомления); соблюдения законодательства и разрешения споров.\n\n4. ХРАНЕНИЕ И ЗАЩИТА\nДанные хранятся на устройствах пользователя и (при использовании аккаунта) на серверах Оператора или уполномоченных лиц. Применяются организационные и технические меры защиты, соответствующие требованиям 152-ФЗ. Сроки хранения соответствуют целям обработки и законодательству РФ.\n\n5. ПЕРЕДАЧА ДАННЫХ\nПередача персональных данных третьим лицам осуществляется только в случаях, предусмотренных законом или при наличии согласия пользователя. При привлечении субподрядчиков обеспечивается соблюдение требований по защите персональных данных.\n\n6. ПРАВА ПОЛЬЗОВАТЕЛЯ\nПользователь имеет право на доступ к своим персональным данным, их уточнение, блокирование и уничтожение, а также на отзыв согласия на обработку (подробнее — в документе «Обработка персональных данных»). Для реализации прав необходимо обратиться к Оператору по контактам, указанным в Приложении.\n\n7. ИЗМЕНЕНИЯ ПОЛИТИКИ\nОператор может обновлять Политику. Новая редакция вступает в силу с момента её размещения в Приложении. Рекомендуется периодически знакомиться с актуальной версией.\n\n8. КОНТАКТЫ\nПо вопросам, связанным с Политикой конфиденциальности и персональными данными, обращайтесь к Оператору через раздел «Поддержка» в Приложении или по контактам, указанным в разделе «О приложении».\n\nДата размещения: 2026 г.</string>
</resources>
